csgo 放刀

有冇人買?

我都有得放

收

點搵你?留tg

tg?

三百即走

樓主放幾錢？

幾多錢
可換skins?
ikau97

380

500

1300 th

放幾多